# experiments
## Список проводимых экспериментов
- `baseline<N>-<BRACH_NAME>/` - подсчет безлайна на готовых моделях
- `exp<N>-<success/fail>-<BRACH_NAME>/` - эксперимент с обучением модели

## Обязательные файлы в каждом эксперименте
- `core/` - модули, используемые для реализации обучения или инференса моделей
- `README.md` - должен описывать по пунктам инструкцию запуска эксперимента
- `requirements.txt` - все зависимости, используемые в эксперименте должны быть зафиксированы
- `.env.template` - переменные окружения, используемые при запуске эксперимента (если используются)
- `pipeline.yaml` - должен быть реализован работающий пайплайн, описанный в структуре yaml (с учетом отсутствия агентов для запуска пайплайнов, можно использовать dvc)

## Шаблон
Примерный шаблон структуры эксперимента представлен в [experiments/template](../experiments/template/README.md)
